[連登仔點諗呢句]你唔係一個仆街,只不過你冇資格做一個仆街

有個fd好灰，係咁放負，係咁話咩香港冇好女人架啦...個個都係仆街黎架...；我記得有人講過呢句說話，唔知你哋巴絲打點睇...？